有冇諗過點解九龍塘咁緊張堵路，係咪住政要

有錢佬共產黨wfc你
但政要落order

特首係1200人選出黎
呢1200人住邊?

丫丫lam 都住九龍塘 好似話啱先要去荃灣上live 所以打電話俾習近平 叫老解開路